冥班神話咁好睇都紅唔起,好慘

都冇咩人知有呢套咁正

蘿莉女神

日日咁著成班狗公點忍

呢套我睇漫畫，係幾高質

呢套個巨蟹座完全唔係黃道12宮個個垃圾巨蟹

金牛好撚型

雙子神＞all

呢度既黃金先係真黃金
正傳垃圾

呢套每個黃金都有自己嘅故事同信念，好型 ，而且有意思好多

哈斯加特

睇完呢套會發現正傳好撚垃圾

正傳有小強
係叫啲聖衣靚啲噉解

巨蟹踩棋盤

身為巨蟹座既我睇完冥王神話隻巨蟹咁撚型真係好撚開心

有ss先會有lc

正傳巨蟹無惡不作
都唔知係咪bug黎咁都著到聖衣

Btw點解一頁討論都冇

同另部冥王神話好大對比

咁就係點解套野唔收得

冇咗種粗獷嘅感覺
再加埋出嗰陣聖鬥士人氣已經跌

我諗睇過既人一定返唔到轉頭仲要買bd支持出第三季
可惜

係嘅
但現實係，賺唔到錢就唔會出

同埋唔係得一季咋咩？

1-13 13-26

有時候都會開黎睇下
利申好彩之前有seed down晒成套bd版

呢套好睇到仆街
所有野都功靚

老就嫌人設太過人妖，少的對呢d sell 情懷的唔賣賬

巨蟹座同雙魚座係正傳雖然柒，但去到冥界篇已經 從良

LC 唔洗講，個個都係真男人

呢套仲好睇過車田套原作
十二個黃金都有血有肉
巨蟹型撚到癲

最愛雙魚座雅柏菲

但都仲係柒下柒下

佢漫畫仲有外傳架
講12個黃金既故事

六道輪回
Btw想睇返正傳冥王邊到有seed or線上？

個人覺得太多文戲，成日講道理，故事唔夠爽快

B站

但下下就噉打好悶
個人最鍾意雷古魯斯嗰場，用盡所有招都冇用，得道之後用最初嘅閃電光速拳打贏拉達曼迪斯

正傳個個wor
唔係畫面好靚個個冥王神話

風車動漫有

ND

咁都要招黃道十二絕嘯給予拉達重擊

呢招吹得太大

呢招用完雷古灰飛煙滅，積屍氣轉靈波咪仲bug

積屍氣轉靈波要夠疊馬先勁，黃道十二絕嘯就咁出就得

馬尼哥特打死神最撚型

紗夏完全扭曲左我對雅典娜既形象
邊有可能咁有良心

呢d先係真女神
港女沙織就咪提

BTW我外傳都睇哂
金牛外傳睇到繼承金牛好正
仲有前前代天秤屈撚到

雙子打天馬老豆
人馬扯自己個心臟出黎
山羊一揪五
LC 真係好好睇

之前係咪帶人話係因為車田收番個版權黎畫nd所以先冇再出

幾鐘意呢套
好可惜唔繼續出動畫

應該唔關事，手代木個LC外傳去到早排先至真係完哂
ND龜速進展之餘而家玩埋人獸交

呢套漫畫堅好睇